win 10 桌面

win10 桌面FILE D次序 次次重新開機就同我整到亂晒
有無巴打知點搞

你係咪插dp port位落個mon到

唔係呀 上網搵過好多人 win10 都係咁 但又搞唔到
你無自己變位咩

我都係
已經放棄唔搞了

無變位呀

睇黎都要放棄了